一直曖昧唔一齊係咪代表唔夠鍾意

如果夠鍾意一早將你私有化咗啦

已解決

啱呀 咁係時候要set時限
例如一個月內佢再唔行動就要放低佢了

十分同意

你行動唔得？

一針見血😂

可以係愛大過鍾意所以唔一齊

我男朋友識左我15日就已經表白
佢話唔想忍住 驚錯過我

係
如果真係鍾意就會驚你俾人搶走

係 可以下一個

行動咗佢話雖然鍾意但有好多因素要考慮所以唔會依加一齊

話放就放咩 好難啊

樓豬係邊到識佢架 同我個情況好似

因為有個比你更好嘅人排喺你前面

佢有冇講咩因素先？

拖手未

屌都好似我

交友app
咁你哋仲有冇聯絡啊

我都知係我唔夠好

有啊

唔係你唔夠好 係對方太好

利申：依加當佢係哥哥 唔會等佢

愛都唔一齊係咩事

覺得對象值得更好既咪唔一齊

但可能佢想要嘅係你而唔係更好

咁可能要暗示/明示俾個個人知呢個諗法
佢知道左都唔行動就放棄啦
照做翻朋友算

我都係
早幾日開始斷左聯絡啦

咁你同佢仲有冇聯絡啊

same

有 但少

有啊 當做返朋友 但啲行動根本唔似正常朋友

係咪啲仔就係咁

我其實冇表白 但有暗示唉

似想要個sp多

好似.. 但掉返轉 我係男 同埋我覺得好難做返朋友 一見到就會諗起

咁又應該唔係 冇錫冇拖過

可以點 同佢一齊開心啊嘛

佢ex有你冇嘅嘢係咩

呢個真呀

我以為自己開post呀屌

唔好幫個對象決定埋

屌一樣

係咪好多人都經歷緊

好難喎

我諗斷聯係最快嘅方法
不過算啦 會忍唔住 因為已經習慣有佢嘅生活
慢慢疏遠啦

唉 呢個post都有3個人經歷緊呢種狀態

cls三年咁長

咁大家係曖昧左幾耐呀

曖昧只是前菜 不能當飯吃 你會一直只吃前菜嗎

頂 我都係咁 岩岩先煩惱緊就見到呢個post

你啲女人可以直接少少嘅 如果真係中意人 知唔知點解男人咁少表白 因為基本上男人一定中意你地女仔先 你知女人可能係慢熱啦 男人根本唔知你哋幾時ready 你地女仔係呢方面直接啲係好事

一個月

上唔到下碟餸啊

同是天涯淪落人

我哋是咪俾人撚緊

好直接㗎啦 人哋都好直接咁話俾我聽 雖然鍾意但唔會一齊

當你兄弟

我都係咁諗 可摸以叫做安慰下自己

拖都冇一齊 仲唔斬纜

好曖昧葡萄

安慰唔到

我地一開始有講好話要慢慢嚟但實際快到痴左線

曖昧又點咪又係停濟不前成日都好想爆佢

快過搭火箭喎

congrats

點解唔應承啊

真心係但見到面就忍唔住

但咁樣搞到個關係好模糊

幫你集氣

多謝哂

有冇chok下佢依加算點

約唔到出嚟？幾耐冇見啊

真係好耐
咁耐冇見好易cool down喎
仲要你話佢wts冷淡咗
不如約下佢食糖水或者飯
我依加都keep住一星期at least見一次

想問下你覺得如果我次次話出街佢都會問我同邊個係咪純粹八卦咋

我都唔g
雖然不斷說服自己當佢哥哥但都忍唔住會諗
好想打自己十巴冷靜下先

你哋不如傾下電話啊 如果佢ok嘅話
好似感覺close啲
好緊張啊 好想你快啲修成正果

好啊 等你報告！

我都係一樣冇咩改變